其實香港人體能咁差，點解唔主攻捧球呢項運動？

以香港人既走精面性格，發展捧球反而容易稱霸世界

撚有場

打桌球啦

捧球確實唔使體能，隻手夠定就得

以香港人既性格運動食撚屎啦有撚用

首先土地問題
第二跑畾唔洗體力既？
第三香港出名運動其實都走緊精面，場地細體力需求冇咁高既如：桌球，劍擊，保齡，跳繩

咩係捧球？

如果你係講棒球嘅話，其實都要好強爆發力，體能差都係唔會成功

有呀！

到時變南亞狗港隊？

你係咪搞錯咗以為講緊Cricket?

one outs超智遊戲

認同

跑疊又要跑
守波又要跑
投手一場投幾十球手都軟
體能差打條撚咩

棒球都要體能

咁不如專攻飛標

棒球需要高大身型
1.9m -2m

係喎

跑好短，唔駛多體能

唔係嘛
雖然投球係用手指甩出去
但係日本人同美國佬嘅力量都差好遠㗎

如果跑好短唔洗多體能嘅話，跑100米都唔洗多體能呀，香港人都玩得

電莖算啦

香港人根本就唔重視運動

無乒乓?

其實香港人體能咁差，點解唔主攻電莖呢項運動？
以香港人既走精面性格，發展電莖反而容易稱霸世界

咁拎100米去比又過分左
不過淨係投手限制都好大啦
人地職業嘅好似會限投幾多球
無限制 投得多 生涯會好短
可見其實好難 同好考體能
其次 唔洗多體能啫 人地黑柴跑點都快d啦

跑疊爆發力咁重要都話唔洗多體能，我反駁下佢睇佢點答啫

講到一定長氣先體能咁

100米多左少少啦，你有冇真正睇過人地點跑？

打棒球唔易架
姿勢唔岩實會傷, 同埋發唔到力

打過未

On99 未打過就係度鳩up
打外野就唔洗點有體能
你試下打投手捕手打足九局

多咗少少就變咗樣好需要體能嘅運動 咁你又知唔知跑哂咁多個疊幾多米呀？

係棒 唔係捧
係壘 唔係疊

日本影視娛樂一定有一集係講棒球

捧球係咪捧住個球去做運動？

正

話唔洗體能個d
8 9成連規則都唔識

Ching 有無睇過跳繩嘅比賽
對體力要求都好撚高

唔洗體能 香港投手連140都未有

唔洗體能 香港投手連投個波入好球區都做唔到
做過就明

主攻電莖咪一樣收皮

集中精神唔駛體力鬆懈少少都比人地盜壘

召喚余生

邊有咁多地方

棒球無咁需要體能???! 咁甲子園d 投手日撚日跑到嘔係操咩
而且擊球既power 又唔駛操??

再講擊球技巧,配球經驗,戰術呢d 邊個教??

講到咁撚易究竟有無打過

咁不如箭術算啦

電莖 唔洗出街

所以咪主攻電莖

連登仔鳩嗡就得

仲有投球唔駛肌肉呀?? 唔操肌肉18 米距離有時速120km先出黎開post la

唔好拎住個鍵盤講野

以連登仔既習慣一定要玩健力bulking
Deadlift冇400lbs都唔好同人講

講得出唔使體能都知樓主戇撚鳩鳩 咩叫跑好短唔洗體能 即係短跑選手跑100米 60米唔撚洗操體能了

呢個真,18米距離要投係易呀
但係要120km 無訓練過既話1d 都唔易
仲要職業無140 以上真係收得皮

呢個post好多笑話睇

係，咩事

捧球可能唔洗體能 不過棒球要

齊腳要成九個
齊game要成18個
仲要投手咁難練

可能連登仔閒閒地亂投都快過chapman 呢

200km/hr 火球男

香港不嬲都係得捧疊球㗎啦

邊度聽返黎？

咁夜都未瞓??! 聽日唔駛操咩?

準備定屎眼比保特屌啦

當朗神升左仙

捧疊球萬歲

唔洗，後日岀發甲子園，坐12個鐘巴士

星期日祝旗開得勝
睇直播支持

明天返工 不了

習志野啲應援全國第一

你有香港應援團

屌,咁快搵藉口
比d 初出場既黑馬霸氣黎睇下得唔得呀

樓主應該連棒球漫畫都未睇過

唔好話棒球，基本上每一種運動項目都唔應該睇小，你喺螢幕前面睇幾分鐘覺得人地做啲野好簡單，但係背後練咗幾耐、練得幾辛苦，樓主又睇唔睇到？

加油加油

又唔係抽到星稜桐蔭

認真想知點解咁多人咁有心喺香港去睇

贏咗第一場 下場對星稜或者履正社，你開心啦

爽呀,無call game 睇大比數
觀眾角度梗係爽

贏左一回戰先講la

不過投手身高係項指標嚟
因為越高代表棒球離手嗰刻越近本壘
但只係少許優勢
啲人成日將高大有優勢等同於
要高大先打得
當然唔係話吹撚到米六米七都做到最top嘅投手
但米八絕對無問題

燕子小川同石川第一個跳出黎屌

你打咩level...
外野唔使跑啊
唔通係打唔出outfield

你條戇鳩知唔知上壘要用幾多力
唔識就咪學人講啦

等你分清楚洗唔洗跑同洗唔洗體能優勢先出黎串77啦
唔洗點有體能就當人講殘奧呀？
單講守備 就算肥佬都打得外野
更何況香港九成棒球都係業餘一個禮拜練得一兩日
你唔好同我講咩體能講咩優勢
齊人練波再講啦

捧球真係唔洗體能,捧住渣嘛
棒球就要體能

搵到錢先得架

香港十八區攪職棒聯盟

政府揼錢馬會開賭盤 ICAC捉打假波都重有得諗下

其實投手係要用哂全身協調 唔係手指甩就得

打到咁上下level點都要練體能架啦其實
但我希望你擺個肥佬落場係可以跑得切去接個fly ball...
個人認為棒球打外內野都好重要同好需要體能
利申：一日練3日+要操體能

1日練3日

loop左十幾次

一個星期

並無惡意
米七左右身高係日職唔會輸太多
但最top嗰班投手我會放返係MLB

冇體能做運動笑死人咩
翻去翻工翻學啦
淨係識用鍵盤笑啲運動員
又唔知人背後付出有幾多
咩運動都要有基本體能啦on9
平時又唔做運動 體能又差
體能差又想玩好樣運動 食屎啦
好嘅係多咗人做gym
但咪又係唔練體能
冇sports performance冇agility
男有啲外強中乾有啲就弱質纖纖
女嘅淨係一味追求瘦
知唔知冇腳冇屎忽著焗閪褲好柒

欣賞香港運動員同有運動習慣嘅香港人

捧球係咩運動？
樓主發明嘅？
點玩法？

無體能既話，沖刺幾下就收皮點打成場

痴線，我都170啦，香港人平均高度一定高過日本

人地講緊投球速度
你就以為人地講緊高度 仲衝岀黎話自己得170

建議樓主先了解一下捧(棒)球呢項運動

根本就係土地問題

屌你咁講又真係喎

仲有滑浪風帆都係走精面

正常common sense
越高大
投球嘅揮鞭力量就更強
係物理定律,不容改變

日本著名投手達比修就有接近2m嘅身形

亦有nba球星藉高大身形可以去打美國職棒
jordan T-mac是也

如果你冇高大身形
根本唔會睬你個半途出家

棒球根本係其中一樣最難玩嘅運動

捧球真係唔係好要求體能

大家捧完未打啱個棒字真係咁難咩

香港之前有個 側投 13x Max 去左台灣職棒選秀 但落左榜 最後去左捷克圓夢 我好尊重佢

香港棒球最後希望bob叔

香港人最強應該係競步

打完棒球咁攰點返工 不了

唔撚識就收皮啦

咁除咗足球之外，其他球類都跑好短

樓主jm9
利申琴日先打完好L攰

莫講捧球
圍棋香港有無出過一個高手呢請問?

唔係個個都6呎4 93kg
不過好多都過180, 又大隻

鬼唔知咩
但係好多更加唔識嘅會以為係用隻手拋出去嘛

真心是唔知捧球咁多花臣
以為捧得穩就ok

講真, 除咗籃球之外好多運動都可以發展到
體能要操對職業運動員真係唔難
又唔係要操到奧運金牌嘅長跑短跑水平

日本仔依家連rugby都勁咗好多
望下智利, 望下巴西, 西班牙
國家隊有幾多個足球員係高到6呎3 6呎4
主要真係社會風氣同政府嘅問題
就好似香港嘅google 同倫敦嘅 google 嘅分別

棒球極體力化

秒左

職業投手加埋一場波要投過百球120km/h嘅波
打手同外野又要跑又要跳又要好反應

要求低？

樓主智力都差啦
睇完題目同入面 UP 既野唔知有咩大關係

仲係度講
你識唔識優勢兩隻字點解？
做乜柒都要有體能架啦
仲有無論內外野係職棒一樣大把肥佬打
守備接唔接得切關鍵更加多係講瞬間判斷同動態視力
如果下下都要飛到盡先接到 個啲好多時唔係叫fine play而係你遲起步

我又好想知如果你唔係打投捕 所謂既練體能係點練法
我淨係講最基本既耐力
相比起其他運動
棒球內外野既耐力需求已經好低好低了

畢竟棒球係一個走攻守合一嘅運動。冇錯，依三樣野可以係互相補足，唔係真係有咁多個人都可以三樣都做得咁出色。而依三樣野其實都頗需要體能。你見就算有啲身影係比較肥嘅球員，其實好多時佢地嘅爆發力都係好強，打擊比較好，但防守相對係做得唔好，好多時就會去咗代打。個人認為香港人個種體能差係運動都唔掂個隻，咁好多種運動都死。

點解唔打羽毛球

條友文盲都上連登

香港好多記者都捧疊球啦

練揮棒 投球都練撚死你

點出千好岩中國人香港人

打拳有分量級 點解捧球無～